做乜鬼今日咁多南亞妹化行晒個妝

化到去飲咁
係咪有乜節日

今日星期二

星期二好特別咩

就係冇

捉弄我 起我身上搵到樂趣？

不孝子

正

都冇

圖都無張

點影啊師傅

用手機影 相機影又得

影南亞妹把撚咩 陣間佢call南亞仔打鳩我咪仆街

而家連登仔都打到你仆街

咁唯有搵伯母喇

咪南亞妹化妝囉 好濃咁囉
我比圖你你又解答唔到我

五十幾歲人 放過佢啦！